We liepen verder, dat was ze klaarblijkelijk veel bezig, soms een minuut stil of twee, en dan zachtjes op mijn arm drukken, zou ze er een paar maken vertederend vleiende opmerking, waarop ik liefdevol maar zou kijken onschuldig tot haar gezicht om haar te bedanken voor haar vriendelijke mening.
